旗袍真係女人既西裝黎

雖然包到實

但突顯到既體態美真係屌打哂d露背晚裝

張曼玉

mother or photo

旗袍林鄭.jpg
旗袍葉劉.jpg

屌你

樓主，幫到盡啦

少肥 好正

好想打丁

btw就算唔係樓上既露胸旗袍都一樣好正

留名

高質

有冇ig

Agger

我覺得唔露都好正
露左反而無左種氣質

不得了

唔理咁多 即刻打j